是咁的，細路仔脾氣咪撚出黎發夢

話說小弟就傷左，要睇國難忠醫啦。

咁就唔想乜都唔淨係做養傷，所以幫手出左好多錢同好多時間買文具同通訊設備俾衝衝學生。

有兩班學生約左我攞文具，結果兩班都甩底。

其中一班去左維園，唔同我單聲，好無交帶，但係尚可原諒。

另外一班同我講話出緊，但係我企左個幾鐘都唔見佢地，打極電話都無人聽或者聽完十幾秒收線。小弟係銅鑼灣等左好耐，直至防暴狗射tg，我無防具用生命值硬接tg。

呢個時候佢地終於打電話黎話佢地唔出翻左屋企。Sorry都無句，我一出聲就cut我線，話有急事打俾其他人。我telegram要求佢地俾個交代我，究竟係咪撚人出去食彈好開心。佢地躂句不分化不割席齊上齊落出黎。

我屌曬你地老味，係咪乜鳩都不分化就唔使負責任？

你地睇到個post既話，無需要反省喇，list已black。

唔該連登仔同CD ROM學生重新思考下究竟不割席、不分化、齊上齊落係咪咁樣騎劫，咁樣無限上綱既？

之前有學生手足俾個臭西臭脾氣人血admin撚，我撐你地屌柒個admin。但係如果連登仔都覺得一句學生就大撚曬既，咁我以後摺埋唔做，係咁多。

冇圖？

你想我點俾圖你

你話有tg咪Tg圖囉

有啲中學生真係咁，同佢地做生意好麻煩

以前試過賣啲中學生有興趣嘅嘢

大家做好自己，先可以互相信任

哦，咁就推論不分化有問題

求鳩其講兩句就想連登仔幫你插發夢人士？

真

利申都試過

睇定D先，一陣連登仔屌翻我轉頭話分化

pull

解個機會佢地解釋

我就直接去前面睇下有冇學生冇文具做嘢

冇就塞包文具畀佢

話到成隊10幾個
最後出到無出叫發夢人士？

有圖可以討論下
冇圖就可以收返埋

冇圖作文？

對話圖

由6月開始發夢人士
經歷過無豬咀 買唔到豬咀
係好珍惜裝備同人地幫忙

各位新轉職嘅手足麻煩學埋呢樣

擺明玩野，唔expect佢地會解釋

嘩我屌 食左屎？

圖?

要教
不指責

屌完未 屌完就ok 國難當前 呢d小節發洩完就算

叫你貼就貼啦屌你老母係到阿支阿JOR

驗名正身先交易是常識吧

又話核爆都唔割
比人放下飛機咁大反應
好似你先係細路仔脾氣

都係你講架咋喎，有證據咩？稻草人？

係咁叫要圖果班係咪放開飛機？
一件咁既事呃你做乜鳩

如果係真 就堅仆街

屌你老母即係無對話圖,即係鳩UP啦

咪無限上綱，玩野都唔割下下有偽黃出黎撚我咁我唔使幫人啦？

下 咁咪不負責任囉！
唔好意思都要講句掛！
人哋有義務幫你？

......

wtf?

你覺得我作故仔未拉或者上一頁囖。
屌我分化又誘我放對話圖出黎搞大件事，
仲撚分化啦

“我以後摺埋唔做，係咁多。”
咁樣算唔算細路仔脾氣

小朋友唔係好識做人，算啦。

樓主我信你 我都遇過呢啲人
亦遇過好有禮貎既。
我只會幫有禮貎識尊重人既。

呢個世界無人有義務免費幫你，
你要人尊重首先要尊重人
無論你係咪同路人。

對話圖呢......你老味。

我求其去五金舖買D野都影到呢張相喇！

話不分化又誘我放對話圖，咩心態

我代佢地同你講聲對唔住
大家可唔可以做個有誠信嘅人

垃圾po

我出裝，我出命
空裝生命值硬接tg佢地同我講無出到係屋企
一開始話出緊係咩一回事

樓主整緊 等等

CAP 張圖 兩個制 要咁耐時間架咩?

估撚到有人睇都唔睇入黎屌

咁多回覆都係一面倒.....怪小朋友

用吓腦分析！

對話圖呢？

你放張對話圖出黎會少忽肉？

Tg圖呀

私事都要FC，想誘我自爆定誘我搞大件事搞到真係分化

佢話要交代 當條友冇回都應該有圖

放佢上黎啦
此風不可長
要比d教訓比班學生
唔係發夢就大曬

你打完覺唔覺得好牽強

係真既就放對話圖 放出黎教訓下

拉喇

對話圖都冇喺度bili bala

????知唔知自己講緊乜鳩

你中意啦，出post發洩都預左兒登仔乜都屌一餐。

打緊仗就咪理住

好似以前80後睇唔起90後咁
而家D 00後真係

無對話圖就收皮

Take care 樓豬 啲垃圾10後係咁

學生發夢人士係連登係唔屌得 得一日上黎？回覆只會叫你唔好分化/屌你

兒登仔

咁細佬仔脾氣就唔好扮大方

講咁撚耐都貼唔到對話圖
Bye

得你有文具咩屌你老母 我都俾得到啦 你放對話圖我就收翻

屌 慚愧還慚愧 都要負返責任架
Cut人線真係好肉酸

咁大個人唔直接對話屌鳩佢地係度開po想圍爐真係幾核突

樓豬發洩完，推翻正經post。
善用不推文

無圖學人開post????
你似係出黎搞分化

究竟細路仔脾氣係指你定班學生
BTW 無對話圖你講咩都得啦

我都係00後學生，我做錯我一定認一定接受人屌，
可能細00後未學識咩叫責任，算囖我錯囖連登仔。

拉

唔好意思自己咁撚戇鳩？

比着嗰個係你你自己都嬲啦

冇證據就係到屌人

你喜啦，要回用返不推文

國難當前咁班小學雞仲好意思咁不負責任？

其實出張對話圖係有幾難？你遮名又好咩都好 上邊啲巴打都係叫你比少少證據 又要開po屌人地 又要冇任何野proof到係真 講真你出張對話圖我同你一齊屌佢地咁樣撚手足又點話 但係你冇圖 我話今日約左樓主老母出嚟交收裝備都得啦

費時有人唔入行動post，入黎搵交嘈，一齊不推文拉post。
預左部分連登仔會將不分化無限上綱。

夜d再推

你條撚樣咪又淨係想食花生

樓豬選擇性失明

你喜啦

就係睇完你啲語氣先屌你垃圾po
話人地細路仔脾氣,自己睇下自己講野似乜
真係唔知邊個先係細路仔

呢啲鳩屎脾氣要改
要夢就要發

一句講晒 放定唔放

由頭到尾都係誘緊我po圖搞大件事上熱門，食花生。
我偏唔post啊，自己拉沉自己post吹咩。
花生撚出翻去推行動post好過黎搵交嘈啦係咪啊

辛苦晒

用不推文，幫手拉沉。

咁你私底同朋友呻咪算
又要Po上黎又要冇對話圖你想點

onl79 係唔撚係乜鳩都fact check?
下下都圖圖圖，咪又係食花生
有問題唔屌得阿？
洗唔撚洗錄撚住人地親手打字阿？

等其他無交代既CD ROM學生檢討下

算啦，唔嘈交喇，一齊拉post

會唔會比狗撚？

發夢唔係大哂 我地做既事永遠都唔會夠好
係就自己檢討下態度 有錯就咪撚卸

我唔係個班人
都代個兩班小朋友同你say sorry
嬲就唔靚仔㗎喇

成班on9 問乜撚柒野圖
而家屌緊啲無責任感同無交帶嘅傻鳩
你無做錯就題埋身邊啲人唔好咁
有人肯付出供應文具比人放飛機都比你哋屌分化
到時無人比野你哋就咪撚嘈喇

幫手拉，費時又有人入黎嘈交。

攞住咁多set walkie都話我作故事，係咪覺得我無聊到咁？

屌又唔記得拉

幫手拉，連登仔唔會檢討。

一齊拉

一齊拉，推行動post

圖都無張，睇咩定先
有圖就幫你屌柒佢，無圖當你分化撚

我師弟黎，識既都咁無交帶所以先想呻
一齊拉

支持樓主

如果係真嘅，希望樓主你唔好放喺心，我相信大部分同路人都係高質香港人嚟

你喜啦
唔該幫手拉post，推重要post

佢地都係同路人，但係咁樣處事令我好唔開心啫。
我都細個我都有時唔生性，但係有錯我一定認囖。

唔該幫我拉post

正垃圾

點會用電話聯絡?

Thanks 樓主

留名睇對話圖

Sorry囖咁
幫手不推文拉post啦

師弟黎

下？咩事？

咁冇交帶又真係抵屌嘅

樓主，可能近排多狗放蛇
佢地驚

無花生食啊，幫手拉post啦

一場師兄弟都驚？

你唔俾圖就真係分化喇

我冷靜翻，唔屌佢地喇，一陣送文具上門，希望感化到佢地生性D，有返D交帶。

你喜啦，不過多謝你識得不推文拉post

樓主我撐你

不推文
每個人都試過無交帶，係我食完tg唔冷靜一時想唔開先上黎屌

集會期間出post目的係咩大家心裡有數喇

仲要圖都無張

明嘅，你又冇錯

this is 兒登

如果係事實 就真係唔岩啦
希望手足搵人幫要有d交帶
係唔拎既就早d通知人
係基本禮貌黎

要求比學生證

我都要檢討下
呢種時候開放負post確實好仆街，抵屌

幫手拉

睇完真係冇救...

中學雞交收經常係咁，冇乜特別，屌都冇用

代佢地講聲對唔住
希望各位手足都負返責任

我建議你直接拎去連儂牆俾人

可能比人捉9左呢
你地成班傻9
又唔準備2件衫
又唔知樓梯都有CCTV

咪撚理呢啲19post
樓主就係講緊個個細路仔

屌你老母咁都引到正皮

仲係到兜乜撚野 如果你係主角就道歉啦屌你

欣賞樓主 樹大有枯枝 希望樓主唔好因為咁而放棄

曱近平

唔割蓆就代表放人飛機唔交代聲係大撚晒？
而家樓主食埋tg都係上黎屌兩句咋
咁都叫細路仔脾氣？如果你係樓主屌緊既人就道歉啦屌鳩你

屌你老母成個po百鬼夜行cls

推

樓豬小學雞脾氣

.

拉啦

圖都無？

試過類似情況
解決方法：睇開Ｄ

後生係咁㗎啦唔知你咁嬲做咩

甴近平

無心革命咪浪費時間啦你班仆街細路

其實我唔明點解會屌樓主
樓主辛苦你白行一趟 仲要硬食tg

呢個真 賣過野成日冇交帶 有時佢搵我先留一留左份貨俾佢 結果又係冇回音 連唔要都唔講

人地係講緊做錯事依然用不分化做盾牌呢個做法有問題喔

第一日上連登？ post 對話圖啦

10後小學咋

重以為你講國難

最弊係我開完呢個post之後佢地又出翻去
宜家翻唔到黎

今舖真係仆街過大仆街

我都試過 比文具人
人地遲左3粒鐘
我到左 佢先話黎唔到
然後拖到中環比佢

從此我只會現場問

利伸00s
中學生係有啲人咁㗎啦
但係請信我 大部份人都唔係咁的
特別係出得嚟嗰班
唔好指責同路人啦

網上要人俾証據零成本
而家越來越多呢啲仆街
講完好似欠左佢咁
仲要啲相要按佢要求影到滿意
但滿足到呢班仆街之後
結果只係佢地食夠花生再搵下一個目標

算啦，唔好嘈喇
我同佢地解已和
再有人話「圖呢屌你」之類既一律唔使理

我講緊係平時上網賣野姐

但出嚟交收文具 拜託真係要有交帶
大家都有風險架 最好大家都平平安安返屋企

撞過部分學生都係樓主講果種，不過我覺得可能係父母教得唔好先會咁

心態唔端正，影響唔止係交收文具甩底咁簡單，行街搭車講發夢野同預約拘捕無分別，心態端正少好多不必要的危險架

樓主體諒下
今次佢地處理既手法的確係未夠成熟
但依家呢個局面比著係我地都會驚
何況佢地只係中學生
錯咗咪盡量教下佢地
少用指責 責罵既語氣

我地中學生果陣咪又係受軟唔受硬

不分化 不割席 不篤灰 從不是口號

其實樓主都係叫人有返啲責任感姐
咁都分化？
大家都會攰，唔好當所有野老馮

話明所謂既兄弟各有各做嘛

樓主你都係細路仔
想要人關注你可以去therapy group

樓主你亦似乎唔識教仔，最好行房帶多幾個套唔撚好生小朋友，唔好害人

唔搞咁多野嘅學生最乖
專心讀書考好DSE

其實可以係鬼濫用，遇過

點解我地一定要信樓主？樓主又係邊位大牌人物值得呢度每個人100%信佢？
而家連登咁多五毛分化撚，有懷疑都好正常
你唔滿意嘅話可以去第二度講，無人阻到你

追完post先啦不如

本身識，解已和，宜家係咁有花生友入黎抽水。

辛苦曬樓主 咁樣的確係不完美要改善

連登宜家唔少學生（包括我），我係五毛分化撚既我分化學生有咩用？搏連登仔屌我？

和已解，星期一懲罰佢地

then who the hell are you?

你都可以唔信我講
但無證無據要人信晒係唔合理

都無打算令連登仔信。
借呢件事分享一種心態啫。

你睇清楚我想講乜先，我話你又唔係咩特別有公信力人物，點解你得個講字我地就要信呀？
同樣道理適用於所有連登會員

追左先回你

你開一個咁嘅post就純係自己做左野想有人知。

一個咁嘅標題，入面啲紅字，揼左入牆嘅釘，係，係可以起返出黎。但都掩飾唔到你啲小學雞發洩

你屌對家就話唔洗你俾fc姐
無話唔信你
但係而家你屌自己人
叫你俾兩張screenshots唔過份啦

中學生唔嗲唔吊先正常啦
咁細個要出黎擋子彈
跟本你唔應該要求佢哋做啲咩
唔出淆底都正常
細路黎架炸

我一開始都擺到明發洩，點解你會以為係攞光環？攞光環我係D女女面前攞啦，明知連登仔實屌，post上黎你覺得有可能係攞光環？
我唔post出黎講，呢個問題唔會得到改善。
不分化唔係可以無限上綱咩都容忍。

你真係追左post既話，亦都應該知我無幾耐之後已經後悔屌佢地。
我小學雞發洩都好過無視問題存在，由得佢惡化唔解決，同埋我都係個人，會有想唔開既時候。唔好講到我好似狗咁衝住學生黎咬。

我同佢地解已和，呢個係一個確實存在既問題，
就算無我俾既對話，都大把手足遇過。
點解唔正視問題，而係質疑我做假呢？

坐家長車都要報平安 上車落車返到屋企

不推文啊
呢個膠post要沉
個標題我set黎刮自己一巴

要屌我既推完呢個post先好屌

如果想大三罷，而家開始籌備

好人一生平安

我仆街黎
幫手推其他post

拉沉呢個，推爆其他

依家大把人濫用「不分化」
一做錯比人話就屌返人轉頭
話人分化狗

樹大必有枯枝啊手足
我相信大部分有出嚟發夢嘅中學生都唔會咁㗎
利申：中學生

樓主比人屌左咁多頁有無覺得自己都好細路仔脾氣？

真

有，你睇我個標題就知

不推文

Fuck柒左

支持

就係要一張TG對話圖 證實你唔係分化緊人

成6 7頁都比唔到 你影一打walkie上黎都冇用啦

而家一街mon po狗 分化狗 要人點信你？

我都要睇醫生
book左下星期

辛苦你啦巴打

呢d人實有
同學生做過下交易就知而家幾多人鍾意放飛機
甚至佢地比埋錢都會放飛機

但都可以好肯定講呢d人一定唔係前線手足

屌得好

佢地只係唔係咁生性，要屌先成材。
我屌完佢地唔同我講聲就一股盲勁仆左出去，
搞到我擔心死

堅唔堅啊
有少少責任感都唔會咁樣放人飛機
仲要唔講聲

TG對話圖呢D，分化狗用太空卡自導自演都得啦，日期用photoshop P。
乜鳩都fc，fc完又點

G持

唔知你係講我屌佢地屌得好
定屌呢種行為屌得好。

覺醒左既人同覺醒緊既人係會有誤解同矛盾。
就好似我地學生好中意頂老豆老母嘴咁。

當然唔係讚自己似老屎忽咁撚柒
屌，柒左，算我唔兜了

希望真係咁啦

仆街啦 你分化 連登仔做乜都岩

拉啊
和解左好耐喇
幫拉啦

不過態度正確，無交帶必須屌
屌完先會成材

曼乜舊、岸乜鳩，死翻5p啦
千幾蚊野派俾佢地都叫食人血饅頭，
收皮啦五毛狗
屌我既睇下咩叫 真 分化撚

確實係有堆比較年輕的人，無黎搭垃，做野我行我素，唔鐘意同人交代，其實真係會為人造成唔少麻煩，呢個位真係要改善

但同時，佢地都充滿住創造力同活力

凡事都有好有唔好，唔好的加以改善就ok

Btw, 感謝樓主對香港的付出，要注意身體

要作故既我一定排好戲先上黎啦
要公審既我#1就開佢地電話no.啦
定係你睇唔明我標題講乜

我不如畫公仔畫出腸：
1.樓豬好小氣好細路仔脾氣
2.部分手足（唔止我師弟呢個例子）好無交帶，搞到其他派文具手足好頭痕
3.部分手足有時候無法接受批評，部分甚至唔會反省/改善
內文反映：
4.正負皮數量同reply反映究竟班五毛同真分化撚想出咩，以及不分化被上綱既程度有幾深（參照連登族長1個濕鳩comment同部分係咁吹fc既花生友）
5.樓豬好中意拉自己既on9 post

你個username反映左6月前既我

我好似陳雲咁，越唔食藥越多濕鳩大道理講

聽日有咩做

入黎屌我既屌之前幫呢個巴打推

屌你樓豬 真係on撚9
講啲唔講啲 搏屌啊?

究竟聽日開花定集會？入去俾下意見

拉post啊喂
Btw屌完我得閒入樓上個巴打個post傾下正經野。

巴打get到我既意思。
記得拉文同推其他有用post

拉返

？

幫拉啊喂

唔好話分化先 當真有其事 就算無都可以做假想 參考 我相信真係會有啲咁既人 以事論事 不分化唔代表唔可以批評 的確佢地係無交帶同責任感 人地好心幫手 唔該唔好當老鳳 比啲同理心來 唔係衝衝子就大撚曬 要人體諒你之前 做好你本份先

邊個係細路仔

樓豬

幫手拉，唔知連仔個不推文是咪爛左

有d交帶啦

咪鳩佢地死啦

好撚多小學雞以為自己勇武…
勇毛就有距地份！！

香港人抵屌
快撚D共產黨接管
唔抵可憐

小朋友成身裝以為好撚威
有事第一個走先
成班撚樣

popo打X死距地就岩！

真弱智五毛分化撚係上面

好，等等